{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018873",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 AM 호텔"
    },
    "text": "お客様の大切な時間をAMから朝まで、常に明るくて暖かい朝のようにお客様のそばにいます。宿泊施設は総客室数50個で、様々な選択肢を提供しています。案内支援言語では韓国語が提供され、04年生まれは入室できず、AMホテルは03年生まれまで入室可能です。追加人数の入室はどの客室も不可能であり、スタンダード及びデラックスルームは最大2人まで入室可能です。プールの客室は、追加人数が入室される場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します客室内には75インチスマートテレビが備えられており、ネットフリックスの視聴が可能で、またLGピュリケア空気清浄機が設置されており、PM2.5を防いでくれます。また、全室にスタイラーが設置されており、利便性を提供しています。現在は先着順でクーポンが大量配布されています。客室の位置は金海ロッテアウトレットから3km、ロッテウォーターパークから3.1km、長湯スポーツセンターから582m、ロッテマートから214m、昌原工業団地から1337km、昌原慶尚大学病院から9.64kmの距離に位置しています。ヤノルジャ会員にはオンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、1客室は2人のみ入場でき、追加人数は入室できません。身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。36ヶ月未満のお子様は入室が制限され、36ヶ月以上のお子様は追加料金が1万ウォン追加されますキャンセルの規定によって、入室1日前には20%の払い戻しが行われて、3日前には50%の払い戻し、5日前には70%の払い戻し、7日前には全額払い戻しできます。正月当日は連休による朝食米帝功あり得るので予約前に確認します。顧客たちの後書きには衛生状態に対する意見が多数あり、一部のユーザーらは悪臭或いは、掃除状態などに対する不満を表明しました。しかし、大体、きれいで便利な宿舎としてお薦めますまた、部屋割りの問題や朝食サービスの不備などに対する不満もいくつかのレビューで言及されました。全客室にはLGスタイラーが備えられており、75インチのUHDスマートテレビも全客室に備えられています。また、2階ではセルフ朝食サービスが利用でき、すべての客室にはラテックスベッドと静音冷蔵庫が備えられており、駐車場は1、2階に位置し、最大50台の駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "AMホテルのチェックイン時間は朝です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、プールの客室があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の入室は可能ですか？",
            "answer": "追加人数の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何インチのテレビが備えられていますか？",
            "answer": "客室には75インチのスマートテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "金海ロッテアウトレット、ロッテウォーターパーク、長湯スポーツセンター、ロッテマート、昌原工業団地、昌原慶尚大学病院などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典は何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員にはオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、1客室は2人のみ入場でき、追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "キャンセルの規定によって、入室1日前には20%の払い戻しが行われ、3日前には50%の払い戻し、5日前には70%の払い戻し、7日前には全額払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "部屋の清潔度についての不満があるとの口コミがありますが、実際はどうですか？",
            "answer": "一部のユーザーらは清潔度に対する不満を述べていますが、大体はきれいで便利な宿舎としてお薦めできます。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスについての不満があるとの口コミがありますが、実際はどうですか？",
            "answer": "一部の口コミには朝食サービスの不備に対する不満もありますが、2階ではセルフ朝食サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車場は1、2階に位置し、最大50台の駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 709,
        "QA": 490
    }
}